原來會禁裂個F5!

大家睇post 碌到最底睇到F5 掣時
只要喪禁佢就會比你禁到裂

好得意

好過癮

開心大發

無伏

現

竟然無伏

On9 負皮

唔得既😭

你咁撚得閒發現到

好正呀呢個

屌

得閒到

大家明

開心大發現

咁你都見到

屎忽痕冇野做

笑左

好得意呀

屌 堅野
好撚正

屌click 左5分鐘終於裂左

係喎
之前好似DUNGO都有呢個功能
不過耐左D， 禁左3分幾鐘

唔得既？ 我個mon就裂左囉

屌 禁極都唔裂

要禁得快過打丁先得

禁左8分幾鐘終於裂

好正 好有創意

屌，好撚好笑

又幾過癮喎

個F5幾靚

認真 好有心思

真係禁得裂

我禁唔爛既

屌 好過癮

禁極都裂唔到

掣已裂

呢個彩蛋正呀

禁成三分幾鐘

😂😂

想試下用emoji回
原來真係得

正

真係得😁😁😁😁😂😂😂😂

樓上係咪隻眼有問題 我已經禁左成幾粒鐘都無裂

lm

另類ddos

屌 好得意

㩒咗一陣 見到佢裂咗少少兩秒後又回復返

以後會貪得意係咁禁

已喪禁

我而家禁到停唔到手

好正

真係好高質

點解會發現到

好有創意

㩒咗5秒

新大陸

一陣個個都喪咁搞到人地以為俾人D-DOS緊...

兩下就比我㩒爛左

Thanks連尼住巴
Btw 你個邊點

😍😍😍😚😚😚

係喎 真係㩒到裂左

要狂㩒

咁都有彩蛋

我大大力禁左幾下 就裂左

係咁出copy

如果裂耐少少就好

網速太快係唔得

好個意

好有心思

好搞笑

真係好正

真係喎

你又幾無聊 咁都比你發現到

好正 好得意

我屌

禁咗幾十下都唔爛🤔

真係

爛得半秒

爛完識自己好番

😂😂😂

你班hihi
換到我就死！
得$32.5一個鐘，做死人咩

真係裂左

有趣有趣

屌你老母

梁朝偉都用LIHKG

笑出嚟

好撚on9呀你地

屌好正

你老母塊閪唔禁都識爛

dungo 粒f5

正 好有easter egg feel

屌 以為引伏

好正呀

真係會裂

我記得另外一個巴打個 Dungo app 都有同一粒掣

係wor

屌 個mon都裂埋

禁拎到2046都唔裂

屌你

要有速度

裂左唔會停係度？

係咪思覺失調， 我都唔想block人但好撚煩

有趣

仲以為你昆鳩我

點解樓主咁得閒
Btw好Q

又真係識裂

高質

係喎

又幾過癮

F5制都爛

😂

我禁到個mon裂左

又幾正喎

痴撚線

屌堅野黎

上左癮

屌 上左癮
禁到無左成gb data

好撚正

屌你得閒得濟

好貼心嘅設計
真係得閒得滯

我而家得閒無事就返黎呢個post 禁下F5

好正 好鍾意禁

屌你老咪使唔使咁正呀

做左真心膠

做咩要扑我

係咁禁會highlight 左

狂禁到佢裂開

有埋聲仲正

仲以為係假膠

屌 真係爛左

禁幾耐先會裂 我禁左一分鐘

原來3D touch係直接留言

禁左勁耐都冇裂

禁爆埋個mon

快速連禁三下會裂

原來兩下就得

得閒到咁

點解我唔得

幾有心思好正

喂呀 爛啦

屌你好有創意

好正呀喂

原來太大力禁會裂

正😎

我禁唔裂既

我都係咁

即刻拉到底禁

有創意

裂左下秒合返埋唔係咁好

正呀diu

我第一次試嗰時真係會裂左唔再合返埋好過癮
而家禁多兩下會highlight 左唔識裂開

好cute

禁爆左個茫

禁左成半個鐘我仲以為我成功左 原來係個mon裂左

😂👍🏻

會撚

load太快裂唔到

仲以為係fake
點知真係有料到

個moon都裂埋

原來真係得

真係聽你講去左試

長知識了

一樣㩒唔到

Same

禁到 好正呀

lm

點解唔係向內

原來load得太快就唔會裂
熄左wifi之後就得左

笑撚左

Oh.. good try

癡線

有創意，我鐘意

屌原來係你偷左山本彩個名

我屌...我撳撚左5分鐘 莫誚裂,毛都冇條

好on9

笑撚咗